[live] 乜都冇plan十一日倫敦東歐

琴晚半夜買機票，而家係機場
啱啱book 左頭兩晚倫敦hostel
之後去邊都未諗好

上機喇
德國佬好準時

搭a340 去法蘭克福轉機
呢程機有旅行團，好多唔識英文又好嘈既師奶呀叔，好彩帶哂耳塞眼罩
咁啱中間冇人坐，可以訓哂兩個位

到喇

what time is it ?
0545, 轉機唔駛出境，但都要security check
check 行李啲人面口好西，我前面個人分開擺electronic devices
佢好惡咁話 我同事之前同你講既野你聽唔明咩

好喇，而家去搭細機去London city airport
六點幾好多西裝友，咁早返工出差，諗起都攰，但係佢地睇落又好精神

到London
去hostel 擺底啲野先

就算落雨都冇人擔遮

hostel 係Earls Court station 附近

依家搵野食

同hostel staff 講起早餐
佢話而家佢地唔興食traditional English breakfast, 太heavy 喇，要星期日先會食

求其搵左間賣咖啡輕食既入去

個package 上面個啲全部都係牛油，駛唔駛咁多呀

肥撚到爆喎個pancake....

揀London 做第一站係因為想黎睇le miserable, 7月Queen's theatre裝修， 之後既le mis 既舞台setting 會轉新版，而家得London 仲係舊版

去Leicester square 買飛先

食好肥，但係啲人唔肥

5月中睇完les miserable
好正

巴打睇咩位？
淨返好少位，買左聽晚upper circle
希望起碼睇到啲人樣

買完飛想去the national gallery 行下
入左去發覺離離去去都係人像
心諗，唔通做緊主題展

睇真啲

national portrait gallery

有反侵侵遊行

呢個先係

都係上層平位

the national gallery 館藏都好豐富
重要免費

有成日畫囡囡既Degas

van Gogh

有眼矇既monet

有the umbrella on umbrella

出到去又落雨 ，好凍
凍到想買件外套

點解去完london係去東歐唔係去西歐
btw les miserables好睇到癲，睇咗兩次
利申：住london

因爲張機票係Vienna 走
我都知咁樣好唔順路...
係夾硬加London 落去
因爲想黎睇musical

有冇好食推介？
想食青口，但得一個人

咪又係啲大路嘢，burger and lobster/flat iron/nandos
食囉，我之前去比利時都自己一個食咗兩次青口

如果你鐘意les mis, 佢裝修個段時間會做一期 concert, 有之前既主演黎唱
都應該好正

我知啊不過我夾唔到，我七月尾就返香港...
好遺憾冇得睇

啱啱訓醒，煩緊聽日去邊，聽日住宿都未book
去布拉格好冇？

琴日凍得滯，走去唐人街食個pho 先
好好食喎
btw, 一芳開到黎倫敦

跟住去左買對Dr Martens, 99磅

坐英國啲巴士上層都可以好似係香港咁，扮渣車

琴晚去睇呢套
everybody is talking about Jamie
青春musical 咁喇
講一個十六歲既男仔想成為Drag Queen
主角唱得一般遮…反而呀媽唱得好動人

繼續搵聽日去邊

如果住hostel又有廚具
可以係超市買青口自己煮
平靚正

趁delay 寫下

day 2 都係jet lag 得好勁，一早醒左，食完野又訓到一點先出去

去搵啲野食先喇 ，去左borough market
係大型乾濕貨市集，日日都有
啲生蠔扺食，大概2£一個

再行一陣，係Soho 食左個龍蝦包，仆你個街要14£, 係好食既但都唔值

呢晚就睇les mis 喇！
山頂位，但都睇得哂個舞台，佢啲過場同舞台設計真係好正
演員都好專業，唯一個敗筆係Cosette大個版竟然搵左個黑人做
唔係歧視…但真係好出戲，個角色係金髮白人，細個牌個妹妹都仲係白人，大個變左黑人 做乜9呀

day 3 - London

本身諗住呢日走，但一路都揸唔止主意去邊
咁就出事喇，當晚啲機票已經好貴(但買之後既重貴)，咁諗諗下都係留多日

首先去左British museum, 做緊個關於漫畫既專題

之後去左東區 brick lane 行下vintage 店
冇啱我既碼

食啦 我係巴塞叫左兜青口
然後先醒起個friend唔食得
自己一個食晒

樓主咁準備去布拉格？
宜家係個到玩緊 天氣超好快啲黎

今日係 badupest 會留兩晚
之後再諗

布拉格值唔值得去？好唔好玩？
我朋友話變到好遊客，啲人唔nice 了

你下一站去邊呀